Timberland皮鞋龜裂有冇得救

請教
如圖
著左好多年 陪左我去好多地方 唔捨得掉

用google 搵啦

呢啲EXACTLY就係廣告效果

呢d都小事 我果對個鞋底磨蝕晒

我呢對個鞋底仲係好靚

鞋底反而小事呀？
咪去補鞋舖換底。

利申著開redwing換過n次

呢對個情況同我唔同, 佢係填罅, 我係成塊皮甩甩地

Timberland度有無得換? 換一換幾錢左右?

有無得換你拎去問師傅問比較好。
不過，講起價錢我就柒咗⋯我記得timberland 平啲既鞋都係1000內？
換底由400-500起⋯都幾貴。
我上次redwing換咗600。 咁如果對鞋1000我寧願買對新既鞋。

我對鞋1600幾 如果500換個底都ok

皮乾裂了
落油可以停止劣化

女裝黎？男裝少用呢啲料

咁就易，簡單既你見地鐵沿線都有鞋舖可以換底。
但個人偏好去美孚「根記補鞋」，可以上fb 打完再問佢地價錢。

唔該晒 巴打

問過師傅冇得救
換新鞋了
都係6舊水

逆轉唔到，但係落Mink oil應該可以穩定唔好等佢壞落去，仲用到一排。

不過呢一隻經典黃色皮就基本唔使驚乾裂

Timberland 宜家都好少款有出皮